---
title: Brainstorm session 101
subtitle: Espanol, si.
tags: [Hoorcollege]
date: 2018-03-13
---

Dinsdag 13 maart

Te laat voor hoorcollege maar wel met mijn team gezeten en gebrainstormde en op een idee gekomen. 
Vervolgens ben ik naar de workshop Data visualisatie gegaan en dit was erg leuk. 
Mieke was goed in het uitleggen van verschillende technieken die je kan toepassen en ik heb al eentje kunnen kiezen dat ik wellicht ga gebruiken voor dit project. En toen was het tijd voor Spaans.

